女朋友生日 送咩禮物好

唔想太物質 用錢買

使乜送嘢吖? 畀啲驚喜佢重冧你啦

條撚準備

JJ插屎忽跪求

BB

預備定頂帽到時見到佢帶係頭上面
佢一定又驚又喜咁問：你點知架

find me

Fire in the hole